黃金要黎打仗? 要有人肯同你買先得既

中國收埋大量黃金 打輸仗可以用黎做賠償

所以我一直相信午餐肉

你以為中國地底好多炸彈?
咁d黃金 白金 銀 貴金屬放係邊